著件黑衫都驚 遊行都驚 仲學咩人講光復香港時代革命呀

你要著咩去我阻止唔到你
但如果你接受到個香港荒謬到著黑衫出街都唔得嘅
我無野講

出得黎就唔好驚 要驚就唔好出
留返係屋企 乜都唔好理

今次就標籤著黑衫會俾黑社會打
咁下次呢? 如果同你講唔著白衫就會俾人打, 你係咪都乖乖聽話, 從此著晒白衫?
荒謬之極, 不知所謂嘅官, 警, 黑
727我會著住黑衫黑褲入元朗

Push

Agger